[美股期權記錄2] 目標1000上500000USD

無錯目標係500,000

11月中開
襯美股大牛市，而家唔All in等幾時

初始資金~1,000 USD
目標：上500,000 USD

交易策略：
1) 只做Long 不做Short
2) 儘量做LC，有時都會LP
3) 開Long 盡量貼現價
4) 買大股期權為主

交易心態：
人生咁短呢家唔ALL IN等幾時？
大牛市過後就等十年，人生有幾多個十年？
Option錢輸哂都唔會心痛

交易技巧：
一膽二命三風水
四積陰德五分析

最後都要睇埋心情

咩係期權？點買？有咩風險？最多係咪輸曬？

不定期更新
有買賣會日内出post

Post 1:

有咩心德？

1）現在不All in，你既人生淨低十個月同十年其實都係一樣。

2）全倉期權未必一定能令你賺，但一定能在你賺的時候賺得更多。

3）將雞蛋放在不同籃子上不一定分散分險，因為每個投資都可以有問題。
所有放在一個賺錢的地方更能將效益提高。

4）分險不是用於規避的，要懂得面對。

5）機會是留比有準備的人，而你要準備的就是錢。

6）如你想像孖展是把鉛筆轉動的槓桿原理，期權加上末日就是將樓宇擺動。

7）能夠在正股市場上賺得盤滿缽滿只代表你選對了公司，能在快將到期既認購期權上生存，才顯得你懂得控制風險。

8）在市場上輸光代表展開你人生的新一頁，由零開始。

9）期權的真理不是槓桿帶來的刺激，而是你能把波動都平淡地看。

10）以上內容不可用作參考，實戰吧。

必讀內容

巴菲特看完也失禁！震撼整個華爾街的十句連登投資語錄

1. 極限牛熊無論如何接近打靶，只要懂得選擇，依然有險可守。

2. 擁有市價過億的比華利山豪宅，只不過代表你富有；擁有香港的納米盤，才代表你了解房產市場。

3. 巴郡（Berkshire Hathaway）裏頭的基金經理來香港玩牛熊證只生存到三個交易日。

4. 如果政府強迫市民月供MPF，市民應該要有把MPF投放於衍生工具致富的權利。

5. 勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

6. 今天他可以坐在陰涼處，因為很久以前他種了一棵樹。但他選擇了種樹而不是種大麻，是一項投資失誤。

7. 就業耽誤了你炒股的才華，失業才是令你不斷向上的源動力。

8. 女性找男朋友是長線投資，而做雞就是把自己的身體短期槓桿。

9. 如果模擬倉讓你有數百萬的獲利，則證明你有天份，不妨借盡一點，操作真倉時認真的你絕對會讓市場嚇怕。

10. 有錢未必一定快樂，但至少可以讓你傷心地取笑窮人。

gchi

How’s ur progress

Lm

當初你1000起家係all in定都係~10%

All in

好想跟你 yolo

留名

支持樓主

支持巴打
除左用CS/ 支牛睇call, 巴打有冇用其他app/ website 睇Most Active Call & Put Options 去揀股?

留名見證

股災

Lm
跟樓主搵食

Lm
樓主個idea都幾好 最近都想分一筆錢出黎專心all in option

g 持樓主

睇下有咩值得call先

有冇玩leap call
食盡成個升幅嘅感覺好爽

樓主用咩玩option ?

我指緊券商

一縮QE leap call玩完

跟樓主食屎都唔掂
琴日-9000幾

40倍🙇🏼‍♂️ 有冇後悔開初唔係用10皮玩

有無後悔無按左層樓玩

唱多幾次take me home
啲錢uber會車返去

唔好放棄

唔好放棄
Uber我今晚想入多次

你琴晚最後有冇買

無，望一望個list買左呢3隻
BNTX LC
PLTR LC
SNAP LP

依家上到幾多

跟樓主玩下

我買左

兩塊閪巴

巴打今日有咩推薦

仲記得我？

你有兩塊閪好難唔記得

-9000

唔會推

淨係會分享我既交易紀錄

入左DKNG，然後佢就跌了

放左UBER，然後佢就升了

咁快放哂
我仲排緊5$張LC

我已經填返好個窿

依加從新上路

隻DKNG 想點

咁快賺返

我都覺好快，賺返有突

DKNG 不如叫DKLM啦

PLTR 契媽入股
樓主=契媽

Dkng 有機 感覺要回1-3日 55果啲位幾大resistance

突破就上望ath

雖然係呢啲龍巿等呢隻有啲哂左個巿

52

今晚點算

大膽估計跌落ma10 再breakout

加完DKNG同UBER CALL先黎股災

好撚凍

今晚好凍

大家唔洗怕

有樓主一齊食風

個POST有3頁，我SERACH Dkng 有32個結果

大船

沉撚哂船喇

連登既船

DKNG 我依家先入 call
岩岩打機避咗一棍

樓主今日豬幾多

今日早啲瞓

呢排輸死

一起身-700

唔好意思唔知咩post可以問
請教咁多位師兄
之前喺ib入左2張long put option 琴日到期
2張都入晒價 點解1張係autoexercised 1張寫expired左？
有冇人試過咁樣？

樓主剩幾錢

想請教一隻期權既合理價係大約點睇？
有時想買D遠CALL，見買價同賣價差5，6倍

樓主上星期五一日冇咗萬五usd profit 曾經上到五萬

樓主點判斷期權價係咪合理
成日追完無幾耐就跌左 但正股都上落都要輸5-10%

戶口唔夠錢？

Ching 點解咁睇好uber
btw聽日跟

Put wo

有冇紀錄睇下

唔好買對家安全啲

屌 我上個禮拜都call左UBER 70
不過2月19到期

祝你好運 希望你可以有得贏
我地閒閒地都起碼 Call 3月

玩 option 最多都係十分一倉算啦
或者盈利上去

留名學野

Uber 開車啦

仆街 uber真係俾人搭沉船

想走了

山泥傾瀉...

無錢溝唯有正面少少

因為我買咗

Dllm DKNG

上星期有張變撚咗做廢紙
今個星期58.5c睇嚟都要變廢紙

巴打你上個月開post輸到含而家仲賭緊call?

我買正股贏返了
我依加係用自己profit 買緊call

正股都反CUP咁勁? 本多?

本少
買左plug 同 sunw

call唔call shop博佢上

其實係咪因為資金去曬中概

UBER唔算含姐

巴打個倉依家點？

輸緊

再-4000

同樓主同船

能源股

樓主個期權用咩app？

呢隻同船 希望冇累大家

我都豬左幾日

both 啦

Pins 走未？

屌 燈到
入FB 01/22/2021 245.00 Put佢開始爆升 屌你老母

fb 呢啲位仲開put?

早d走啦
260樓上先再諗put

想問樓主倉大數仲有幾多

好似連high幾日好撚痛咁

想，完全唔跟市彈

點解LC uber，肺炎唔係冇生意咩
利申 唔睇美股

清咗
留低TWTR 07/16/2021 40.00 Put喺度算
4蚊入

拜登登基仲put

登唔到的

Uber eat都係生意

希望大家唔好再講

佢仲未比人洗完

開始冇人提就會升,放心

想知依家條數去到邊

gel頭就跌

DKNG 可唔可以生性d

想跟你UBER LC 70

咁睇好

等佢跌多兩野先 同埋樓主3月先到期 唔驚

一賣左就彈

今日股市慶祝 牙 joe 登 gay
點解巴打要放 DKNG

唔好再講啦

唔好
我已經好後悔入左

我走左

佢如你所願生性啦

希望真係生生性性啦

想問下依家倉總值幾多

樓主係咪唔玩中資？

咁炒法比多十倍錢都唔會上到500000

咁應該要點炒

利申唔識 純學野

請指點

求指點

仲有個幾月 咁無信心咩

同你倒轉 買咗下個月 245 Call 😂

唔玩啦，比返d 錢我

唔睇指數以為股災

uber船已沉

個市升災

但個倉就跌

幾時先洗完

我個倉啲call差唔多全部跌
好彩有啲正股幫補下

u爸

玩shop咪幾好

我用左2個禮拜時間玩期權贏返晒之前玩左一年正股
玩正股5萬6變1萬3之後開始玩期權玩返到5萬6...

好勁巴打
想學野

想學野

想知你呢一年玩咩正股可以輸咁多

當交學費 唔識等 無耐性 明知升都唔去等 好彩賺返轉頭 上個月學識睇kdj rsi 等等 到呢排先有賺

琴晚put左
仆街了

kdj rsj?

rsi都唔知係咩？

豬得咁快

牛市你put

新手

都幾耐無上黎樓主依排點

有 不過放咗就爆升 dklm

Shop put 肥美了

巴打加油 心態唔好輸

支持

觀察緊

+咁少就收收皮先

放唔放q哂啲野佢好呢
但感覺好多隻都未到價
好驚一股災輸清光

樓主賭唔賭intc

全call股神

賺咁多都要諗

定啲黎
你比你想像中更有炒股天份

睇下你想賺多定多少
同埋邊有咁易股災

樓主仲有幾多淨

如果賭

小注GME BB
成日入WSB 睇大賭場

話口未完

好快上返去啦 唔使驚

比我賭會買兩邊

搵啲創緊新高嘅call啦

然後put 爆佢

Ft

仆街琴日低位入uber 都翻翻原位

轉CEO先黎put...
呢兩個星期出唔少利好 好到AMD突破唔到喎...

做咩唔買對家呀

點解uber股價跌緊
但係我有幾張02/26嘅call係升
係咩原因？

個差會好大？

*價

樓主uber信心有無動搖

唔緊要 我支持樓主Uber drive u to the moon

輸緊幾多？

感覺今日可以跟樓主入啲uber call

點解咁睇好呢隻琴日尾盤比人大棍大棍沽

唔好問我 鳩估鳩睇圖

有

唔睇好了

以後勿gel

唔夠錢開牛牛美股期權

升差唔多10%

盤前又柒啦

想問兩邊都買會點

個莊開中間咪輸哂

....即係點 呢個係sell 定係 long

long呀

......咁你點贏

做對沖咋嘛
佢put個成本好平 只要贏少少都cover到

寸？

如果佢兩邊都入唔到價 咁點
利申咩都唔識

到期前賤賣左佢
一係就到期兩張都收檔一蚊都收唔返

到期前都有人買
對沖對到lose lose雙輸

其實同時買otm call put叫straddle 係for你預佢爆邊但唔sure方向

如果是但爆一邊既話reach到打和點開始就賺 反之就蝕

如果最後股價唔郁就2邊premium都會跌

通常咁買係for你知佢會是但爆一邊(er/國際事件)但唔sure方向

祈求開市升返
隻隻都跌緊兩三%
琴日邊個話唔放捉佢出黎打屎忽

你條仆街pin乜鳩

見你貼哂倉諗住幫你叫陣

除咗未日 call 其他大多數都有跟巴打

前兩晚明明指數創新高
但個倉好似跌市咁
係咪就黎玩完

入唔到ft

有冇人都係咁

仆街自動冷靜機制

屌那星ft
想入tsm call啊

Gsx真係好癲 好彩有買

有冇其他

一call即跌

Call snap好多大戶入咗

ft
好彩無咩事 嚇死我

冇啦 qs搏下佢反彈 唔反應蝕到傻
溝左8張

同我睇同一樣

有無原因

佢對上47就反彈 應該支持位咋
琴日穿左47都諗住收皮變廢紙
點知突然間有力上返黎 應該有機會反彈

想問下張call 變咗$0.2賣唔出
我要做啲咩動作？佢會唔會自動用高價入100正股？

大家到時可以瘋狂恥笑我

多謝Ching 賺左餐飯

Call左QS

Fr話最低要set $0.5
冇人接
求指點

得了
蝕撚咗二千

二千美？

係啊屌
SQ同DKNG

好耐之前買 今日到期
衰on9唔止蝕離場

巴打加油

化灰

岩岩0.09 入手 APHA
LP 12.5
LC 13
郁下啦

新手唔好買太多 試下好了 攞下經驗

個市有無咁硬跌唔落

呢個真
之前淨玩正股 一日最多賺千零蚊
早排玩option 一日+4000 就有啲飄飄然

option 試下玩長開 spread ，計好數先係賺大錢之路

玩過option無咩意欲買正股

兩睇啦
指數我開緊二月因為唔想理，岩就開
股既 option 就即日

all in左？

即日option 要睇得好準

玩未日 option 輸係正常 制係自己禁 唔好呻

講真 買遠少少賺20-50%真係唔難 又有得比你坐下

買即日真係賭大細 價外隨時變廢紙

即日otm既注碼係你輸哂都唔肉痛既注碼先得

ching Uber 會唔會止蝕少少先

Er 前long er當日short食佢iv crush double win

跌市中5萬6升上7萬6

屌 GME 45蚊走左

樓主有冇玩新賭場？

笑L咗 個數大啲先出黎gel 頭好冇

700正股 5張 60CALL 陪樓主坐DKNG

想知要幾大條數先可以講野

入左4張0219 60C 陪樓主坐下

升撚到傻左 究竟玩咩

無睇過呢隻

上一上水
仍活著

1.46 5張021960c
支持樓主

樓主係度

我all in GME call
賺左300%

揸到上宇宙

癲

洗唔洗跳呀 都仲贏緊廿幾倍呀大佬

我都call咗 Qs 仲有snap

睇圖似會突破
個通道底收緊上黎
伸脷：鳩up

挾爆大戶 你睇出面應該知

樓主 BB GME PLTR 一鋪500000嘅機會
我入咗了

DKNG睇落就黎爆上

我都有買amd call

琴日高位放晒

我蝕緊
0319c85
不過有啲信心唔死得嘅

lmallin

你等下一波啦

開市買係岸鳩的

市場你預測唔到既

啲Call個價點樣睇抵唔唔抵買

事後睇番

分享一下，之前入左amc 0219c0300
上星期五放左。小賺$50
不過之前玩過一次未日call 輸哂，想問問各位未日call 大家係睇賺幾多就會走人？ 本來個 次可贏30%，點知衰貪心，想食50%, 搞到total loss

如果你咁樣睇好易輸曬
最好睇係嗰日隻股有冇量 夠唔夠力繼續上 大市點行
星期五波動好大 有賺好過冇賺

我都係交學費階段，所以每個星期玩少少，吸收下經驗先

加油 最緊要唔好咩都call 睇清楚圖形同埋大市
一開始我都輸過唔少豬咗8成再返黎

輸左8成都贏得返黎心態好好

未日 call 建議一律唔玩
講嘅就係咁多
聽唔聽入耳你話事

Apple突破了 今晚加多張好冇呢

幾耐嘅最適合？你覺得
我都一路摸索緊 見樓豬多數一個月，應該ok?

uber真係dump柒咗佢！

屌你uber

太陽巴

仲有幾多錢淨?

巴打發達了

升左幾多%

未開市 唔知 陣間上黎update

仲有啲PLTR call
多謝WSB

Pltr同路人

屌下好似有啲用

屌你uber

開閘1萬鎂

Uber 219 lc 我投降了

2000%了

一齊玩leap call啦 牛市慢慢爬 roll多兩次就500000
加油

屌 你投降即刻反彈

真係咁

依家入邊隻好？

加啦

加左

Uber爭氣啦

我知錯啦
1隻豬左我pltr賺果d

我止左219 call

由贏變輸

真係穿左 好彩有走咋樓主

心態唔好崩阿 仲有好多比你玩
Qs70都幾大貪 不過反彈應該大賺

Uber 完全投降了
岩岩一上50天都比人屌返落黎

今日賺左差唔多50%

返黎學野了 岩先炒GME差啲心臟病發

唉屌 又豬錢

樓主走call la 唔對路

我唔玩喇 可唔可以俾返啲錢我啊

垃圾futu cut唔到單變幫我買左

我張call諗住取消
佢hang撚左機，最低位賣撚左

屌佢老母 我禁左3-4次佢話取消左 但幫我入左

嬲嬲地put futu

仲打算去訓教 而家頭都痕埋

Futu都put

快手call咗一轉SQQQ走人

即日回既原因

可能就係我放左

放左就回
我都係咁Uber

睇個勢今日轉燈都似
俐伸9up

完全係

佢成功洗走左我既call

唔好放棄啦樓主 睇好你賺得返

多謝巴打提醒

我唔係all in末日

只係開市見到uber即插好無奈

但好多強勢股都10%以上

唯有轉搵其他呢個星期升幅未算多既加

而家uber仲要上返黎

我發覺最近追突破既股都會好快收皮

跌穿我既止蝕位一放就升

哭能咗
比uber震走5張219 60c
而家升返

唔係呀 你隻RKT call我都有入 今日都唔錯 不過近期個市好似無之前咁癲 個走勢有d古靈精怪

真係嘔血

走左先升

死坐既就跌到我頂唔順走左

然後就反彈

屌 你走左咩 依兩日無睇post 但佢今日開始上

搵得返既 我見你之前都玩流通聲大d既大股 近期好似轉左玩法咁

樓主加油 我今日都豬唔少

我掃左d appl call 都估唔到升咁勁 uber係咪都要consolidate一段時間？

試下放埋DKNG

可惜 轉得嗰一下

跟樓豬入左Uber玩下

琴日嬲嬲地一9put 左futu贏緊150％

有無ching 入返啲大麻call?
琴晚我入咗TLRY

妖股 tlry可以 極光不了

樓主依家仲有幾錢

Gsx好撚危阿
琴日個市大插之後啲沽空撚又入返哂場
今晚都唔知會唔會大插

Acb是最妖的。。。

好癲

樓主諗住之後放咩

希望今日有戲睇
盤前升緊

all in GME
係呢鋪喇樓主

你地買咩我就買一張sh

UBER

真係放咩就升咩

DKNG

想去ifc

DKNG同UBER都尋日放左

兩隻都堅持緊

大家以後可以等我放左先買

唔係講笑... 望到少少家鄉...

二月巴

我uber call都仲蝕緊4舊

QS快啲生性啦 就快到期啦

今個星期？

2月5號 66.5/.\

幾多張？

8張阿 2蚊成本 成千六蚊係到 溝下溝下都唔記得左原來2月5號

萬一二 依家放又得幾舊水 等佢反彈算 好彩其他有賺當拉上補下

仲係冇乜量

大戶

DKNG健康番d 坐多陣應該有得賺

買左gme既巴打真係發達

跟？

90$入左小小
信念唔夠
望住個fd 500k車落去訓醒就double 左

500k......

咁高仲跟

售樓處條龍就係咁黎

樓主唔入 買得

諗住星期五沽少少 如果仲未跌既話

買咩跌啦

今日豬死喇

唔玩啦

Gsx終於放左 好彩52.5放左
依家得返45 300蚊變一萬真係發夢都諗唔到

DKNG gel 頭

有無fcel巴打？

明明個市跌緊但點建我個倉隻隻都大升
依排真係好撚好彩

樓主今日唔玩就反彈

搵錢有時就係咁易

你走曬拿？

Gap up既股完全無份

你JKS果堆call賣左？

仲有幾多profit?

樓主報一報平安

trade到？

剩係賣左gsx 一開波見到其他股有期權買賣單得gme同gsx冇 之後等左幾分鐘有就拿拿聲賣

Ifc排緊隊

唔賣點升

無乜啦

樓主做咩唔玩GME

同樓主個情況差唔多

我QS都賺過一萬, 之後隻隻輸一千 就輸返出去

各位睇路了 中間果行係幾多股係50天均線以上

琴晚3點臨訓前都仲有2隻升緊10%一訓醒打回原形

依排唔好玩option la 上星期我都差唔多清倉
穩定啲再玩

樓主你還好嗎

冚球剷啦 九龍新界冇得避啦

希望今晚生生性性上返上去

樓主輸到就快要投胎

仲要Volatility好高

美股就係咁有趣

連FROG都比人洗

今晚清倉了

等大跌市再買

DKNG 尋日摸到家鄉
繼續上呀！！！！

樓主DKNG

樓主清倉係岩我星期一已經清咗指數量價背離

點樣捕得到gsx爆發嗰下

要睇個莊幾時大力一野chok死班淡友
個價一升好多沽空都忍唔住平倉之後大升

即係睇近價call嘅未平倉合約？

睇陰陽燭咋

有冇清咁啲call

就星期一個市都仲跌就放q哂佢 屌佢老鼠 由星期四開始嗌放 都仲未捨得放
好彩8.5入左amc叫打個和

師兄介唔介意講多少少 想學下野

星期一個市大機會跌 大盤穿曬20ma
好彩星期四清咗

依到好多高手 你問佢地會好啲

我連正股都想平

幾次穿55-56就比人沽返落黎

跌左咁多

會反抽 下星期會有個小反彈 睇下啲巨頭財報帶唔帶動到其他個股升 拉返大盤補缺口或支撐

MRNA星期一會點走法

上得就自然落得

星期5飲大兩杯盤前高J左

巴打大心臟
呢幾晚個市咁跌法 我淨係買正股都想喊
加油相信你可以上到500k

買左十幾張lc 200 5號到期既震緊

留得返個本先有機會繼續贏

呢幾日都嘔返成萬usd

無知一問 玩long call/ put 到期日之前個行權價已經到左係咪可以提早放出去？

唔一定 睇你點睇個價之後點走 有幾張咪分段食先 從來都好難賣係最高點

樓主係咪唔玩一排了

順便睇埋你跌幾多

契媽入DKNG

8.5入amc 16蚊走左轉去gme 350入依家雷過狗
想哭

要有信念呀師兄 我都蟹撚晒

ss啦 sh yolo 啦今次真係

你唔係清哂DKNG喇咩

清哂call得返正股

樓主還好嗎

我仲hold 緊DKNG Call

比d 信諗

我amc gme 都有

我地今晚賺大錢
你話好唔好

我上星期57蚊嗰陣放咗

好
升返10倍得唔得

唔keep Eric call?

得

放咩升咩
你話呢

有keep
上面有講淨返咩call

睇返apple除淨前都會升 入唔入返幾張call?

Uber係咪起風了？

想入ebay 同 paypal call炒下財報
大家點睇？

走左啦屌

所以咪可以升囉

留名跟樓主搵食

dkng

契媽 vs 連燈大船

唔敢再gel頭

65走？

上到先講

仲手持三月中 $70 uber 樓主入番啦

破頂緊係唔走

我揸緊2月中60
忐忑緊走唔走
定睇財報

入番又燈大家

Qs依家先升返會唔會太遲阿

買過舐過唔敢了

巴打你隻 LX 我有入 call
多謝你呀 又賺咗些少
幾時再玩

揸緊正股

呢排冇樓主帶住玩有啲悶
樓主隻大船幾時會啟航？

唔早單聲

咁大隻UBER沉左仲唔夠咩

樓主宜家空倉？

DKNG賺緊錢

忘記傷痛開第二隻船喇

Option得返lu同eric

終於破頂

覺得聽日又會插番4 5%

DKNG成日都係咁，雞黎!!!!!!!!!!!!!

樓主輸到仆街

不怕 信念

真心支持你

有料

我想問下樓主炒到上幾錢 距離目標幾遠

兩萬幾鎂

50 萬，睇題目啦！

你係咪玩野呀

1000上到萬幾

終於生生性性

巴打依家覺得入3月apple call 會唔會失智

LC 好似好難玩
D人玩埋covered short

樓主睇圖定睇消息 定兩樣都睇？

認同大牛市 搏一鋪

一切都係值搏率問題

樓主可否出手救亡
-300%

有咩心水

巴打覺唔覺1月中最易玩
好似隻隻細價股都突破咁

樓主交易技巧：
一膽二命三風水
四積陰德五分析
最後都要睇埋心情

默默支持樓主

牛市完都有13x return
玩咩可以做到

其實係睇你拎倉位幾多幾黎做呢種交易姐

所以如果樓主係睇重大牛市，拎大部分倉位咁玩就

講真炒得頂多用1/10 身家
之後會肉痛影響決策

唔好入 琴晚斬左

apple 爆完一輪就妹左好耐, 苦主

係 參考返横咗半年嘅aapl

銀行定期

大家都走係咪代表入得

有啲後悔買佢唔係買penn

最新得返萬幾

我會繼續支持你

樓豬加油

一齊努力

咁緊要
努力

我買左gnog 屌

OCGN賺左餐飯

Uber升返60

2月19 call 應該幾時走最好

睇下你賭性強唔強等財報

前定後？ 剩係想止蝕
輸到唔想再玩

輸左幾多

輸到得番3分1

樓主 想轉ft就想問所有交易費都係零?

完全明白

係
但唔係真係咁好用

但futu既交易費食水勁深 嘔返3分1比佢

一千上到萬幾cash out d先啦，一陣emotional control做得唔好好易買錯

uber應該走定等聽日

5萬落黎個下就係

所以想冷靜一下

All or nothing

唔好放棄 + 唔好衝動 呀巴打

想問樓主LX CALL睇幾$放?

正股
唔短震幾耐同波幅

好硬淨

見住大家賺得仲多

揀岩既股又唔夠耐性坐

樓主依家點 個市好牛

見到個個賺大錢
自己執得雞碎咁多

樓主可唔可以講下點解唔玩10B內既細價股option?
有咩伏位？

已變成nothing

Uber財報唔係咁靚仔都有得升
睇黎可以入得

想問問sell call 到期係點行使
有正股 如果到行使價會點🤔
未到價又會點🤔

未到價99.9％廢紙 (除非有人價外行使 又抽中你)
到價被行使會幫係賣股
你無得揀被行使or not

幫你

樓主回歸未

但是期權金系點計
到期後畀？🤔🤔
同埋係計入嗰陣個價
定係 最後一刻嗰個價
係唔係到價 or 未到價都有

Eg. 當Tesla 一張call10 嗰陣sell call 行使價係900 12/2 到期
12/2嗰陣 就得番$5

咁到期嗰陣 係唔係 $10* 100= $1000 係最尾收番舊期權金🤔🤔
定係 5*100= 500🤔

期權金開倉short就收晒
換返嚟一個義務/責任，
對家如果要行使，你就一定要畀實貨

即刻跌

多數正股

仆街 琴日仲要高位補多兩張call

樓主點睇U呢隻 壓夠價要反彈未

終於知樓主一放啲call即彈咩感受

依排都係入aapl同tsm啲call
其他都放哂唔敢玩了
gme輸左勁多 好彩前日tsm末日call執返幾千

呢2隻好似成日磨好勁 巴打買leap call定近期短炒

等候樓主回歸

兩個月後到期應該算咩
不過我深信aapl已經磨完即將大爆升

[/member]上面咪比左隻正股同call

[/member]

仲要彈得高過自己買

今個星期幾乎張張都都扑中
但有一半蝕住走
第二日一開市望住隻股破頂個心好難受

話說qs琴日有量上漲
入左三張call

巴打

我屌 8點洗盤
希望開市升返
上次先中伏今次又中多次

樓主幾時再戰江湖 新一年比啲火黎

冇跟到你隻LX

實有機價入

機會

想加入賭局

跟左

即刻跌

唔識

就賭今既財報

跟咗call 搵唔少
幾時出山打救世人

其實我新手玩option
見愈係貴價股啲option愈貴
e.g. Bidu 現價322 但bidu 330call 2月19 都仲係10蚊咗右
我想佢打和都要340 但2日升20又有d難
咁其實大家係點判斷去買唔買？

邊有咁多股

樓主

好彩賭贏左

開心死啦樓主

諗住幾錢放

現價加正股covered Short call 60

抵消左LC cost

揸到星期尾

買得好少

買隻AAPL諗住穩陣都趺穿趨勢線
真係唔知講咩好 見到咁真係想轉手PUT佢老味

IV越高option就越貴呀
你睇佢升買ITM咪唔怕

巴打近期點

正股多

有option
但輸多

FDX又無take profit由贏變輸

休息下先

我前排都入左ups call 遲左走本身贏多多變賺少少

呢排買親咩call
咩call都死
唔亂買call喇

做左咩

買咗bidu call
撞正呢2日大跌
入曬肉

上星期AAPL
今個星期Uber
下次都係跟你買算

升穿天花板喎

屌....
0.15走咗 諗住攞反幾十蚊食飯

加返

樓豬係咪避緊險？

咪一樣食棍

可摸以跟

摸底入
呢排個市咁唔敢跟

我用ft，琴日啱啱轉做margin ac, 今日盤前賣咗啲股，之前都有6百鎂settled fund, 但總資產唔過二萬五鎂，開市買咗tqqq put四百鎂，轉個頭升咗七成打算賣，點知佢話exceed day trade buying power而唔畀我賣，最後見財化水了...
問題來了，明明我之前都試過用現金戶口即日買賣正股同期權，點解轉咗margin反而唔得？

你未過25000 冇day trade privilege

但之前未開margin，用現金戶口反而得咁趣緻？即日買賣咗幾次喎⋯⋯

咁即係聽日開市後就可以賣？

唔好買option住

唔買了....聽日賣咗呢張就有一段時間唔掂option住

樓主幾時買返option提下水 好想玩

巴打走場了？

Tsla琴晚67x走左

有玩唔敢出post住
玩咩都死
同賭大細一樣
Iv好高

輸到pk

依排感覺科技股好危
諗住入啲實業股算
航空 賭場股 銀行果啲
諗住入aal
樓主點睇

好易左一巴右一巴
科技股大跌當然係揀好股加

一陣錢再轉返去新經濟股
你又食多棍

感覺疫情好返科技股就唔會咁強勢
上星期比aapl輸到褲都甩
依家諗住玩啲穩陣啲算
Colm good

高位跌左一成都未有
納指一萬點先叫大跌

兩樣都揸下先
Qs今晚要比力啦

你個鐵底

穿鳩哂

Gme ss la 終於 好彩每星期都會買兩張call 希望聽日放仲有錢賺

真鐵底

咁好神心每星期買抵你賺
我都係見40零蚊平入小小玩下

輸到仆街唯有比啲假希望自己 點知弄假成真

你睇到幾多

唔會估到 賭大細都唔會估到開幾多

小賺密密食都好呀

我星期五開市入左apple 135 3月12call
依加股價仲高過個時，但call個價反而低過個陣

星期五好少做option
多數price in，令iv好高

星期一一開市都係

星期五Price in既意思係

因為過星期六日不確定性多
所以無論call/put 都會iv高

lm

明白了，thx

一齊嗌SHOP!

樓主個倉有咩option

唔好燈

樓豬熊市點佈署好

唔係重倉已經避過一劫

咁睇唔開

都係搏耶撚講咩

膽博膽

師兄 點呀？ 個倉升定跌？

跌到跳樓

已經變左廢紙

估你都係仲贏緊既

加油巴打

無操作了？

樓主 重新開始ok?
跟你機

美股得返正股

如果之前開call都應該會死曬

連一萬都輸埋

回調完再戰過